DIC教主: 無印風, 加強認真度, 屋大左

感受唔到無印風格，反而有種實惠家俬既感覺

完全感覺唔到無印果種簡潔, 只係覺得佢整到所有野都係同一隻色

仲cheap過

特色牆好柒，但應該係業主簡

乜嘢係加強認真度？

dic唔係傢俬鋪黎咩

喺皇室堡

DIC=翡翠家居風

D野推黎推去好易爛

DSC

E間dic 我睇過幾條片，點解可以咁屋村feel, 係咪大叔designer ?

設計情報中心(政協開)呢間野點解咁好生意?

佢地最鍾意做到一屋鏡

LM

籃屍至愛

淘寶設計都靚過佢
執柒左佢啦

佢好多客，D客鏡頭前好似入魔一樣

無印認真風

柒客搵柒設計公司

似係名創優品風多啲

唔知點解好鬼鍾意擺裝飾個位加射燈上去
明明就無用

無人講佢件恤衫 7到

呢個則
433呎，有咁大咩？
通常呢個非標準型則都係370-400呎咋噃

大家比D骨氣，咪比錢比dic玩你

成日呢d位屈d藍c，真係好on9

你check下先

？jade?

唔撚識欣賞

平時有個女主持幾好
高高瘦瘦

cherry?

條肥撚政協係咪食左6C韻

係
有冇IG

同求

有冇人去過無印拎裝修報價
價錢如知？

之前個POST話又貴又柒
佢地個教主仲成日出律師信比各大FORUM要求刪講佢壞話既POST

有冇咩關鍵字
想search黎睇下

無印係得
1. 實木
2. 塑膠（白/半透明）
3. 金屬（銀色，不上漆）
3種元素構成。
成間屋一樣以上元素都無，全部蔗渣版都夠膽死叫自己做muji風

講無印好sale d
d 客邊識無印理念?

一個人行入商場只要唔係盲應該都分到無印同實惠

😂

翡翠家居風起馬都係實木

好柒, 間屋同個肥佬都係

應該冇

有本書，好平

肥佬可能食左好多女

直頭係當年 DSC德爾斯 風

感覺唔多得喎

你同行"領情"話你成日抄佢啲風格，又話你哋收得貴過佢哋好多，但啲嘢好你哋好多喎